[估國家]速遞男遲5分鐘被打到失禁

高溫天氣惹的禍！「很委屈，我只想要一句道歉。」中通快遞湖南株洲天元分公司速遞員彭君良因遲到5分鐘，先是遭到收件人用傘子毆打，隨後還被一男子踹倒在地，導致他大小便失禁，打人女子事後竟稱「因生理期再加上天氣熱，才有過激舉動。」目前，當地派出所已立案調查此事。

躺在病床上的彭君良告訴記者，當天12點39分，溫度約30°C。他在離天元區金彩明天不到500米的小區送速遞時，提前打電話通知言女士，稱兩三分鐘後可下樓拿貨。讓他意外的是，因為遲到了5分鐘，言女士一見面，二話不說就用遮太陽的傘子朝他打去，傘把重重地砸向他的手和頭部。此時，一名男子也衝上來，對着他的頭部就是一拳，還一腳踹向他的腹部，將其踹倒在地，儘管有附近居民極力勸阻，該男子還是不依不饒地繼續追打彭君良。

「這個速遞小哥太老實了，沒還一下手。」對於言女士及打人男子的行為，小區居民紛紛予以譴責。「等個幾分鐘，又不會少塊肉，缺德。」居民們說，就算對速遞員的服務態度有不滿，可通過正常途徑投訴，不應該直接動手打人。

彭君良事後被送往醫院，主治醫生劉偉紅說：「他剛送到醫院時，大小便失禁。」經過治療後，目前，病情基本穩定，四肢多處軟組織挫傷。彭君良說：「我就想要言女士跟我道歉。」

言女士對內地記者說：「大中午的，溫度這麼高，站在馬路上等了他幾分鐘都未到，肯定生氣。」她續說：「接到速遞員的電話後，她馬上趕到小區門口等，可等了幾分鐘都沒見到人影，因為沒帶手機，於是返回家中撥打對方的電話，得知他剛到小區門口，於是再次下樓拿快遞，這才發生了打人一幕。我正好是生理期，再加上天氣又熱，才有過激舉動。我願意向他道歉，並承擔相應責任。」

對於打人男子，言女士稱：「男子不是我老公，我也不認識他，他應是住在小區的。」

目前，株洲天元公安分局栗雨派出所已立案調查此事。

華聲在線

條LINK有片

個男人先好笑,行過見有得打又唔執輸打返2野先

支那賤畜死性不改

支那狗